華盛頓郵報話搖擺賓州用Dominion voting machines嘅市，侵侵贏八成

首先TWP係左媒，唔會講大話，有段野就

贏八成市鎮，倒輸三萬票 (2% of total)，拿我唔係侵粉，但真係唔查唔係人

Swing-state counties that used Dominion voting machines mostly voted for Trump

廢城一個頂十個

Washington Post 喎
咩事

你入去睇，佢係想講侵係輸，唔關機事

睇左少少
用機點無可能侵贏 應該要查下

但不嬲計COUNTY數計面積紅藍比好似7:3
係大城市DEM羸人口

嘈咗好耐，你邊有可能成個鎮全DEM，

結論：其實係侵廢

if you eliminated every county that used Dominion systems, Biden still got more votes.

翻譯
登就算唔弊都贏侵啦

用喼加票先係主因 ！

香港咁方便 最後一次投票都得七成

美國有一D人係懶到唔想投 點有可能有九成人投票 ？

佢都戇鳩
依家舞弊既淨係指用機咩

人口大城是但加幾箱登登票都贏到開巷
依家開始想spin到就算搬投票機出事，兒登都贏
睇黎投票機應該真係有加料

賣張票比人囉

好多人以為投票機係全自動，其實唔係

兒登仔真係好撚鐘意炒車

Raffensperger's office also debunked allegations that the ballots were stuffed in a pair of "suitcases" that one election official pulled out from beneath a table in the video, saying footage shows the ballots in the cases that they were supposed to be kept in.

Fulton County Elections Director Richard Barron told the Board of Registration and Elections during Friday's hearing that he had not seen the video, but his staff told him the footage showed "normal" activity.

仲有喎
佢只係偷換概念
如果係用dominion system既county唔再用，而講緊係會shift票俾兒登，咁即係Trump既得票再進一步上升，個州就可能會變紅
直接將Trump有優勢既county delete左，淨係計藍區大城
兒登梗係贏架
左報學人玩數字遊戲

Shift票就係一來一回
廢票先係直接減
左報根本想spin去誤導人

侵係真心輸左 ！
因為佢太執著 認為美國人會關心選舉舞弊
其實美國人唔同連登仔咁care ...

連登仔想講公平講正義
但其實世界唔係咁諗

你喺邊到睇得出「美國人」唔care？
左媒？

即係反正我唔殺你你都會死，咁我插多你兩刀都無問題，好難相信大報仲要係美國大報用D咁嘅邏輯/語氣。

好似south park 入面 有人寧願相信無選舉舞弊 多過承認多年總統係有人竊國偷番黎 ⋯

county數目有咩關係? 一個大城市出千殺二十個county

唔關部機事就唔會怕拎出黎比人查啦

如果侵係支那錯判形勢嘅產物 連登仔會唔會接受 ？

侵支持者唔係咁諗

起碼D法官係咁諗先⋯ 而家共和黨都有人嫌侵煩膠 ⋯ 因為大家都知下次要嬴要討好邊個 今次輸左咪下次囉 呢個心態

In other words, there’s nothing to suggest that counties using Dominion systems looked significantly different from counties that didn’t. The idea that Biden is president-elect because of some nefarious calculations simply doesn’t match the reality of the county-level vote results.
But, then, we’re trying to combat a bizarre conspiracy theory with small doses of reality, a medicine that has repeatedly proved ineffective.

人哋都仲係唔信呢味嘢，話係陰謀論呀。仆街樓主標題黨

費城拜登得票率其實低過希拉里，睇數據既話搞到賓州翻盤既係費城外圍既近郊。

如果美國人唔care，點解兩個人嘅得票都係史上之冠？除非有人作弊

但不嬲計COUNTY數計面積紅藍比好似7:3
係大城市DEM羸人口
歷史上每次選舉d票都係咁分佈
但係今次城市票差距拉得比較開

唔係川粉，唔係登粉或係意粉，通心粉

呢個就係重點

香港當期時天怒人怨，連平時唔理政治既人都首投。

美國個政治環境去到7成都已經好勁，唔好講9成。

不過其實睇佢果d公開演直播說，得果幾千人睇就已經係指標。

一個有8000萬票既總統候選人，無理由成7千幾萬都係anyone but trump瓜。

點都有返一千幾百萬瓜

登粉造勢大會又唔出 網上演講直播人數又唔過萬

史上最高票數美國總統?

你覺得香港係天怒人怨
而美國唔係既話 你都幾有政治觸角

搵人燒多啲電視機落下面咪多人睇

你訓左幾耐

即係認咗支那搞美國選舉

呢D係花邊新聞 不是證據啊 ⋯

唔係政治觸覺 而家係政治現實 ⋯
政治唔係你諗咁光明正大
你估侵發動內戰 贏左 又會有幾多人真心支持佢做總統
一個民主國家民意最勁係64比

侵羸都係背負竊國罪名 同 民主社會崩壞
有好多美國人都係寧願沉醉起選舉美夢當中

你知我知單眼佬都知 ！

但有美國人要扮唔知

証明呢

真係好痴線, 小學生邏輯
大佬呀, 總統選舉嚟㗎

無錯
篇文章好易誤導人

當乜撚部機一早證實左出老千啦
冇人報咁解

過萬都無真係太離譜
特普大勝其實真係有機會
原因係拜登太癈

無點簽名呀

我都想相信正義必勝 ⋯ 但⋯

美國史上第一第二最高票選總統候選人一次過係今屆誕生

就係侵侵大勝拜登先做到史上最高票數總統

班人一定估唔到侵侵既票數會比上屆多左咁多先焗住咗造個第一出黎

啱呀 呢啲先係高汁嘅證據 嗰啲亂拍嘅片就行埋一邊啦

He won 79 percent of the counties that didn’t use Dominion systems.

係無用dominion既入面，八成侵贏咗

歷史上未試過認真查選舉舞弊
美國根本就要對過往既選舉結果作出懷疑

特朗 大量真人遊行
拜登 超少網上觀眾

其實連民主黨支持者唔支持拜登

因為人口基數差太遠
一個大城市可以抵消好多個鄉郊
最極端係內華達州
17個縣GOP贏咗16個
但係Dem一個Clark county（即係賭城都會區）
就直接覆蓋晒GOP喺嗰16個縣嘅優勢贏咗個senate位返嚟

5毛小學雞

2020美國總統大選抱持既態度只有一個，就係拜登cheating，無論的五毛同左膠點spin，無論官方調查結果係乜，就同周梓樂既死一樣，真相早就烙印係我既心中。

“你覺得係” 呢個唔係證據

我都想侵做⋯可惜

周梓樂一案入面都冇所謂證據，你覺得呢

我地可以不忿 可以懷念佢

但侵⋯ 其實我地只係可以幫佢打口水戰

繼續spin

傾右嘅法院幫你地反cup左未？

i大垃撚圾連乜野係fake news 媒體都未撚分得出就咪撚突個頭出來俾我屌啦

侵侵先係歷史上最高票總統
支那登收皮啦

補充少少：
1. 對比2016年數據，拜登喺費城增長咗19,765票，但特朗普係增長咗23,992票，所以拜登得票率相應低咗1%（希拉里喺費城既得票率仲低過奧巴馬）。
2. 81.5%既得票率確實好高，但費城性質同DC差唔多，從來係民主黨大本營。翻查紀錄，1980年Reagan大勝嗰陣民主黨得票率跌到58%之後，嗰數字係從來冇低過65%，1996年之後更加長期喺80%或以上。
3. Dominion既投票系統喺2003年引入。

唔係話有幾多部機有無優勢
而係啲機可唔可以被操控
如果可以操控 呢個咁接近嘅結果都可以係整出黎去降低疑點

最後咪都係拜登上場。2016年trump靠通俄贏，今次風水輪流轉。

你呢柒頭真係腦退化，講撚左8大畢業好撚多次，你小學都未2廿畢業就死返入你老母個閪啦，出黎柒，左媒偏幫敗登到咁撚出面，敗登仔衰野唔撚講，舞弊唔撚講你都睇唔出就死撚開啦，垃9圾

你呢柒頭真係腦退化，講撚左你條垃圾連i大水平都未撚有，你小學都未2廿畢業就死返入你老母個閪啦，出黎柒，右媒偏幫侵幫到咁撚出面，侵仔衰野唔撚講，舞弊講完又冇撚證據日撚日炒車連supreme court 都唔撚理你班侵粉，你都睇唔出就死撚開啦，垃9圾

你呢d反侵5毛臭閪，仲未講自己學歷，成9日係spin,肯定係小學5毛雞，正垃圾

有冇睇判詞呀5毛臭西，d法官係話d州冇權限告，要侵侵自己告先有用，唔係話冇舞弊，睇d唔睇d, 唔怪得小學雞都不如，

仲出呢啲報導真係當人傻？
係GOP既county有人驗票點俾你部機出cheat到？部機要配合工作人員先有用架嘛，啲glitch全部都係DEM控制既county到發生，而且講緊種票，根本同贏幾多county無關。

有冇睇判詞呀兒登支那畜臭西，Pennsylvania 單case d法官一句就收鳩你皮喇，侵侵自己告又俾人收皮，侵侵d friend 好似你咁On能9唔識法律告又俾人收皮，邊撚個法官話有舞弊呀？睇d唔睇d, 唔怪得連支那畜都不如

你呢d侵粉兒登支那畜，以為鳩up 自己係8大就真係8大，成9日係spin,肯定係小學支那畜，正垃圾

我唔係8大死全家ok?, 你係藍絲5毛狗死全家ok?